焦土派的問題

小弟自從上年開始已經係焦土派嘅信徒
咁其實焦土代表要摧毁一個地方再重新建立
因為我覺得香港舊有嘅制度其實都係有問題
但獨派理論我都會接受 不過冇分要文化建國定種族建國 唯一信奉嘅就係武力建國
咁樣又算唔算好純粹嘅焦土信徒？

另外我想知有乜嘢代表性嘅人物？
唔好同我講攬炒巴

焦土嘅定義係毀壞地面上所有的一切 包含農作物 工廠和城市 破壞任何可能對敵人有用的東西
但香港焦土派唔係 係要益哂對家

「焦土派」不是一個派別
（焦土 只是 策略）

建制派
民主派
本土派

以上才是 派別

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

焦土係一個願景係一目標
係一個志向

唉
根本仲未肯真正焦土
根本仲未放得低
但係其實有邊個係代表
或者有邊啲知名嘅人係焦土

講真 集體移民拎走強積金 賣香港樓 就真係戰略上嘅焦土
香港焦土派係自殘肥敵派

係自炒派
炒起自己人幫對家
只有香港自炒派先做到